年初四咁既樣我唯有靠睇依條女化解...

發財好市

樓主=我bbg

勁樣衰...

me呢...？

勁樣靚

nani?

一見發財

發達大計

人頭馬一開 好事自然來

依個髮型真係毀左佢

財源滾滾

我毀左你

開黎見我

你=臭雞

我破彩處

但你愛...

你的口很臭喔

我check過 仲係度

個髮型咩事

幾有突破